大快活香葱豬扒飯 俾咗包過期豉油

竟然咁耐都唔扔咗佢

大快活仲要唔畀飲管 不了

大家樂
大快活

唔洗加1蚊重想點
食你就食啦

有防腐劑不用怕。

best before
無問題

哇 告佢謀殺啦 屌佢咁都得

大快活啲水夠免費
係咪裝杯廁所水俾你都飲呀

best before 唔同 use by
了解下先

屌大快活即係屌杜生
屌杜生即係同全連登過唔去
結論:樓主rip

大快活喺連登唔屌得㗎

樓豬快d走
呢到有好多大快活打非中